人大左打機大不如前

自從中學畢業之後 打機次數小左 朋友都各有各忙 好小可以約到三五知己一齊打機 而家一齊打機既可能都係果幾個比較熟既fd 以前一放學就開機 自動call對方 入定房等人online 一日打十幾廿場 而家連開機既動力都無 只係間中上朋友屋企先會玩三幾場 輸左就算 朋友小左 競爭自然失去埋 係中學牌位高都可以有多啲人傾計 問下你點玩點出裝 而家既然都唔再有果班朋友 積分都無必要再打 打機小自然唔夠以前來 反應慢左 套路開始唔記得 記既野只係記得今日學過咩新野 幾時要考試 會考邊幾課 聽日有咩堂 同埋聽日要返幾點

最後請珍惜果班carry你咁耐既兄弟 因為你唔知佢地幾時會放棄隻遊戲 開始打人生副本